仆街愈讀愈迷惘

讀緊非專科，讀得好辛苦，愈讀愈唔知自己讀黎做咩，唔知繼續讀落去係咪正確，一路讀落去都係覺得人生流流長大把時間做野，唔急於一時，但一路讀都唔知個degree係咪真係有用⋯

香港讀書睇有冇用好簡單 諗吓第時搵到咩工

有明確目標同實行方法先好quit

睇你打既野 就算你係咪讀所謂專科結果都係一樣

Degree已經好過9成ive仔

你都onL79
士旦一個IVE IT狗出黎FG都17K啦

睇見你眼冤
你老豆老母真係慘
養到個仔讀degree而唔讀ive
晒時間晒米飯

非專科都讀得辛苦 咁你當初又唔揀專科讀
宜家辛苦之餘出到嚟仲要乞食

咁養到個仔唔似毒步已經係失敗既

大把Ive civil 一grad 就20k up

IVE CIVIL 20k up la HKU CIVIL仔都係20k avg 咋

所以ive仔 咪成日吹奏自己係專業人士